藍絲出新片鬧醫護人員 肥仔傑 一齊report佢

呢個肥仔傑不停咁話啲醫護係黑醫護
藍絲呀媽大大聲係屋企播
就咁聽把聲都覺得好煩

//香港實在太荒誕。

Train一個警察，只需要幾個月。
而考警察只需5科合格，體能又合格就得，
無太多學歷要求，所以毅進畢業就得。

Train一位護士，起碼要4年時間，
要出placement，又要讀好多理論，
Train一位化驗師/放射治療/物理治療/職業治療等醫護專業，
都要4年以上，又係要好長實習期，理論亦唔容易。
考入去讀呢啲醫護專業，點止要5科合格呢？
你DSE冇返幾個5，A-level冇返幾個C都入唔到。
毅進仔⋯以前HKCEE已經畀人踢走，點升AL？

Train一位醫生呢？普通科咪5-6年，專科起碼10年。
讀得醫嘅個個都係尖子，精英中的精英。

結果呢？一句「止暴制亂」，警察坐享無限行政資源，
OT無限補水，個個都Full gear上陣，
過多兩個月又有新玩具玩。
醫護即使緊守崗位，任勞任怨，OT冇補足，
公立醫院日日都過full capacity，但竟然要cut資源。
一個口罩，一件PPE，都要珍而重之。
因為唔止醫護同工要著，病人都要著。
醫護就算冇N95，冇ASTM-Level 2口罩都要頂硬上。

半年社運，無一警員殉職，連重傷都唔覺得有。
但一場即將來臨的瘟疫，
可以一夜奪去數十，甚至數百前線醫護性命。

散仔會會長可以喪鬧比自己高級的官員都冇後果，
班醫護隨時因工送命，喊罷工，
即刻畀人道德強姦，要人地緊守崗位。

即使警隊集體辭職，只要大規模招人，
幾個月又有人賣命。
但係若果一名資深醫護殉職，
要幾耐先有同樣人才可以取代？
即使只係一個普通醫護，
都要幾年時間先train返個出黎。

試問生活響一個咁畸型嘅社會，邊個會唔反抗？

#手動轉 //

邊撚個嚟，咁都有6萬訂閱？

Reported

唔罷工果D先係黑醫護

唔係唔想為港人賣命，係唔想為大陸人賣命
班
蝗蟲明知自己有病又唔出聲落嚟香港散播病毒
又落嚟搶香港資源
如果係為咗香港人而犧牲我覺得絕對係值得
但係如果係為咗嗰班蝗蟲犧牲自己條命
一啲都唔值得

唔撚識 成日出佢洗我無知老母個腦
好心痛

岩呀
唔封關又免費醫 唔撚係叫人落黎醫係乜？

Push

落選區議員莫家傑

Don't make stupid people famous

叫人信政府，讚黑警

講真話你出錢少有咩問題，班曱甴出黎打下人，返甴局姦下人一個月就袋十皮，仲要冇生命危險，最多都係比人攞支野r下背脊

一個搵命搏賺八雞都冇，一個hea下hea下又一日，一個月穩袋十皮，比你都識揀啦，啲藍屎真係冇撚腦

莫家傑囉 藍屍kol 藍屍吹捧緊佢嫁

咪撚增加呢D粉塵點擊率

push

永遠有一堆智將鐘意睇 而社會係必須要有智將